遊行完了，民陣的下一步呢？

借朋友ac一po

今次遊行民陣又贏一仗，但希望大家理性分析民陣喺動員大眾出席後，為我們做了甚麼？

林鄭下台，撤回法案真是解決方法嗎？其實這有如斬腳趾避沙蟲。即使滿足你們是次要求，還有千千萬萬個她出現。

事實上，林鄭這次做法違反程序公義。高鐵，東北，港視，西九博物館都是違反程序公義，是制度上的缺憾。你們民陣每次遇上不公，再而遊行，貫切一向的和理非非。

制度缺憾才是真正的問題，希望你們會針對處理。

P.s. 感謝香港市民齊心，但希望事情告一段落後，能重新了解我們的議員為我們做了甚麼？他們不應是大是大非才出來，香港還有很多議題要你們處理，不要只爭光環。

幾時開談判會，唔開等幾時

push

下一步 講撚左

係發起 擊潰建制派 大行動

但計劃？是不是我們市民獻計，借他們的口說，然後又拿光環

他們不是kol，要做點實事。政治不是我們的專長，所以我們要選他們。

今日已經開始左啦

有人自發派表格 有人即時填
電視台新聞亦都有報導